有冇人知係屋企門口放陰司紙咩意思.......

見到隔離屋無啦啦呢幾日有一堆陰司紙放係門口放曬落地下...

升官發財，風水嘢嚟

福氣!